1Q 題：黑警最鍾意咩band?

答案係Daft Punk

因為

。

。

認同請分享 黑警死全家
屌哂你班黑警 抵撚死